- Umtalsverðar endurbætur á viðmóti leslista - Hægt að velja margar leslistagreinar í einu - Einstakar greinar í leslista má víxla á/ónettengt. - Myndir eru núna settar í biðminni til notkunar án nettengingar - Slembið streymi getur sótt tilviljanakennda grein úr leslistum notandans þegar nettenging er ekki í boði - Margar aðrar endurbætur á viðmóti og leiðréttingar á villum
